債息升上16釐 根本不是夢！

try b4

當時10幾萬層樓

咁按道理當時收入都要計番

10幾萬層樓收你12,3厘 ，你人工得3000。條數一樣

因為果時投資係倍數咁增長 所以你有錢借黎多多息都比你